無法不認會員爵士連加特真係最有眼光果位

佢之前貼完你張相，你唔嬲咩？
你地之後有冇做愛？

系

聽日元氣我請

連你都食得落...佢d眼光就算吧啦

拍緊拖了

見佢揀樓主就知好撚有眼光

佢同會員2和b都好有眼光

佢，2&b同會員Kagawa都好有眼光

成堆傻鳩圍爐

聽果位男仔講佢日日都屌到咩咩妹好爽